[無聊] 鬼佬麥當勞無聊系列貼圖

麥當勞痴撚線

你搵到歡迎分享

屌漢堡神偷

個漢堡神偷

漢堡神偷堅好笑

漢堡神偷

屌 最尾好笑

漢堡神偷
以為佢失左業

係咪夾埋, 無啦啦做乜影低買野食

漢堡神偷真係大聲笑左

呢個有啲似劉馬車

好似係澳門m記？

香港代表

最尾個張

漢堡神偷 好笑

龍珠痴撚線

笑撚到流眼水 on9仔

唔敢睇

抱孫未？